搭巴士唔見左野,有無人執到

27/11
晚上12點
巴士182線, 最後排右面個位
富豪酒店落車
一個黑色細環保袋,入面有氣泡紙包住2支噴槍

有無有心人執到

你即刻去站頭問好過啦

11月定12月

打錯左,係12月